Title: Эпизод сорок третий
Date: 2020-04-06 17:00
Tags: interview, nsx, sd-wan, covid-19
Summary: В этот раз выпуск специальный - снова гость, прямо из облака! И мы побеседовали с Дмитрием Жечковым про сетевые технологии на "удалёнке" и как тут может помочь SD-WAN в целом и решения VMware в частности.

# Дополнительно
[Не забываем про весенние вёбинары русскоговорящей команды VMware.](https://bit.ly/38Afp1r)
